一諗到而家後生個d十年後都會老，個心就gur返d

時間未必係最公平
連死都未必最公平
但見到人衰老個下
就諗你威得幾耐
終有一日老左又要承受前人承受既野
一係就長唔大
唔係個樣長唔大
係成個人都長唔大
lol
點都好
經歷左好多
都冇咩好講
去到盡頭
人地記得你既
只係你職業 樣 身高
依d膚淺野